如果我話8964死幾多支那人都wfc, 班五毛會點應

如果我話8964死幾多支那人都wfc, 班五毛會點應？
罵我代表佢地認同支共屠殺支那人係錯
唔回應代表佢地認同死幾多支那人都wfc

有兩批五毛會扯貓尾

樓主又贏

有班五毛叫人去維園64

總之依家分大中華膠同本土就最好
中國民唔民主關我撚事
死幾多人我都唔care，但我知佢死好多
好似美國係咪陰謀我唔care，但我知佢地冇理由唔知